Saya ingin setelah lulus dari bootcamp ini saya menjadi mahir dalam hal programming, dan dalam menunjang karir saya kedepannya. saya juga ingin melanjutkan pendidikan di Sanber sampai mahir . Terima Kasih